乜撚野叫深紫紅色帶點啡？

有個朋友條女 連平時坐開個啲巴士都會記錯number上錯車，唇膏顏色就分得咁清。屌！紅色就紅色啦 乜撚野叫深紫紅色帶點啡？啲女人係咪痴撚線架？成日都問咩色 唔睇字點分啊大佬
其實係咪隨機抽一隻紅色佢地都分到啊？

冇巴打有同感？

咪姐係m到果d 色

屎色掛

絲打分到我就表演

禾愛她